明明玩遊戲係求娛樂 但係我覺得好攰

刷左一個月怪 賺咗一舊錢
但係一個夜晚沖裝備爆曬咩都冇
日復日不停打怪 究竟我應唔應該繼續落去

但係我又好鍾意呢隻遊戲 利申：黑色沙漠

睇完第一句 我都估撚到係黑色沙漠
我生活玩家都掛機掛到攰 棄左GAME賣左帳
玩得耐就知 開頭覺得隻GAME好豐富
但係玩落去就知成堆遊戲內容只係起左個頭官方又冇後續UPDATE
成隻GAME就變到愈黎愈空洞
生活玩家淨係無腦掛機
戰鬥玩家淨係打怪刷錢爆裝
見到刷雜物賣錢仲要計時薪就知戰鬥面係幾咁空洞 純粹燒時間
個LV又限死左係度 打幾個月先升到一LV
完全唔似傳統ONLINE GAME咁刷裝升LV 每升幾LV又開放新既遊戲內容

仲要搞到部電腦掘礦咁24小時開住
燒時間燒電腦燒精神燒心機
慘過同佢打工

屌我掛到電腦都燒埋 換埋機 無玩了

隻game我都玩咗兩年啦 玩咗兩年都仲係260AP
你講得啱一開始會覺得隻game好多嘢玩
但真係玩耐左發現好辛苦 其實我唔知係咪算係依賴左 覺得如果棄左game 會好悶冇嘢做 之前試過冇玩兩個月 個兩個月我覺得過得好悶 日日上YouTube
不過個精神係真係舒服左 銀包都慳咗好多 而家諗緊仲繼唔繼續好

巴打 此話當真？有冇咁惡呀 你掛咗幾耐

啱啱出果時玩左個半月就知打呢隻game同返工一撚樣我玩下steam唔好

我上年7月重玩黑沙
8月為左黑沙砌機
之後哂左好多時間pick up返 同埋追返D知識 做任務 砌家私
玩到12月左右開始掛機放置
掛到1月已經冇哂心機繼續玩
眼見住掛成個月加工先賺到十幾億 買件裝一秒就冇左
D人打求其打下海怪就賺十幾億 心都灰埋
跟手帳都賣埋 唔洗再繼續課金 到依家都冇乜點打機 自然搵到野解悶架啦
同埋都唔會話後悔課金既 當好似打街機咁 比錢換娛樂
你係無癮既自然會棄GAME架啦 就係想玩落去先至繼續玩

打機其中一樣令你快樂既野係有成就感
你咁爆法緊係咩都冇咁你宜家有冇諗住棄game？

但係依家唔打黑沙都冇打怪game好玩

一個月就算吧啦

係真係會玩到好灰 放工返屋企刷怪 瞓覺再掛加工
辛辛苦苦儲左50億 點知一件飾品都點唔到
全部爆晒 啱啱開ser 嘅第一年係真係好玩嘅
雖然點到裝個成就真係超高 但係佢個挫折感真係好高 而家考慮緊棄game

而家都冇咩Online game 出
真係得返黑色沙漠

真心我都唔敢相信 我啲朋友都掛到燒顯啦

算數啦 我早兩日換既 你諗下 打咁撚耐先沖一次裝

轉個撚頭2分鐘爆撚哂 有意思咩一隻遊戲咁樣

早啲放棄啦爆過3隻ac 一次真五都無

有既真五綠頭囉

巴打買帳號衝裝?

唔係呀 我三隻人都係重頭開始 玩咁耐 識點樣錢搵錢

不過運氣成份當然有 次次全真四就禁一次 無一次過姐...

升lv online game緊係悶啦
玩下隻狼 zelda呢d game好過啦

唔覺攰
依隻game想hea玩就hea玩
突然間好多時間又可以瘋狂玩
抽到身咪得
係電腦要24小時開姐

我衝到231層冇真5 就DEL 左GAME

過黎玩FF14啦巴打
想休閒 想爆肝都滿足到你

呢個月明明都好努力

最終幻想？

係

玩mordhau啦，好撚爽，新手攞大劍沖入人堆亂砍都可以殺一堆人，又可以係咁掟火彈燒死班冇防火能力既人，完全冇壓力，想挑戰自己又可以同人單挑練技術